［新口號］港人治港，香港自治

林鄭：「對唔住，香港自治就唔係『一國兩制』」

我屌你啦，「港人治港」咪係「自治」囉。

港人治港，香港自治
港人治港，香港自治
港人治港，香港自治
港人治港，香港自治
港人治港，香港自治

推10

推9

推8

推7

推6

香港獨立啦

推5

口號嘛，係要含蓄啲

推4

推3

推2

最後一推

港人治港，民主自治

循序漸進 不過都要有人叫獨立

「香港獨立，唯一出路」

總要有人做第一個/第一批嗌

口號升級！

仲乜柒嘢「港人治港，香港自治」是倒退, 降級

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊

推

呢句更好！

「港人治港，驅除共黨」